有野求指教

其實呢個時勢比人加租係咪正常

補充小小，仲有一個月完約

你之前份租約係兩年前市價？

係，但比平均嘅貴🤔
加上似比人偷過電，個業主無處理過
利申：工廈JJ